法律專家召喚

最近有親人過左身無留遺囑

由於無遺囑同埋有個幾歲大嘅細佬,
機緣巧合下我同另一位親人成為左遺產管理人。

但係個位親人咩文件都唔簽淨係攪啲佢可以直接收錢嘅野
而家9成野做唔到
想問下我可以點做

俾番哂啲錢個小朋友啦你倆個仆街

個細路係我細佬黎

父母都走左好耐 而家叔叔走埋但個女人淨係簽佢收錢嘅文件

有無人幫下手

好 我幫下手 wait

其實點解唔正正經經搵個律師處理？

其實一路都有律師幫手申報野
但佢唔可以強迫人簽名

因為叔叔無其他親人所以遺產左比我地
但由於我細佬未成年所以要搵多個人做管理人

但屌佢老味間個女人中先上去見下律師有著數先簽名
咩撚野都唔簽攪到公司停哂運作咁濟